<resources>
    <string name="app_name">Burclar</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>


    <string name="koc">Koç</string>
    <string name="boga">Boğa</string>
    <string name="ikizler">İkizler</string>
    <string name="yengec">Yengeç</string>
    <string name="aslan">Aslan</string>
    <string name="basak">Başak</string>
    <string name="terazi">Terazi</string>
    <string name="akrep">Akrep</string>
    <string name="yay">Yay</string>
    <string name="oglak">Oğlak</string>
    <string name="kova">Kova</string>
    <string name="balik">Balık</string>

    <string name="koc_tarihi">21 Mart - 19 Nisan</string>
    <string name="boga_tarihi">20 Nisan -20 Mayıs</string>
    <string name="ikizler_tarihi">21 Mayıs - 21 Haziran</string>
    <string name="yengec_tarihi">22 Haziran - 22 Temmuz</string>
    <string name="aslan_tarihi">23 Temmuz - 22 Ağustos</string>
    <string name="basak_tarihi">23 Ağustos - 22 Eylül</string>
    <string name="terazi_tarihi">23 Eylül - 22 Ekim</string>
    <string name="akrep_tarihi">23 Ekim - 21 Kasım</string>
    <string name="yay_tarihi">22 Kasım - 21 Aralık</string>
    <string name="oglak_tarihi">22 Aralık - 19 Ocak</string>
    <string name="kova_tarihi">20 Ocak - 18 Şubat</string>
    <string name="balik_tarihi">19 Şubat - 20 Mart</string>
    <string name="title_activity_koc">Koc</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="title_activity_boga">Boga</string>
    <string name="title_activity_ikizler">Ikizler</string>
    <string name="title_activity_yengec">Yengec</string>
    <string name="title_activity_aslan">Aslan</string>
    <string name="title_activity_basak">Basak</string>
    <string name="title_activity_terazi">Terazi</string>
    <string name="title_activity_akrep">Akrep</string>
    <string name="title_activity_yay">Yay</string>
    <string name="title_activity_oglak">Oglak</string>
    <string name="title_activity_kova">Kova</string>
    <string name="title_activity_balik">Balik</string>
    <string name="Koc_yazi">
  Yönetici Gezegeni: Mars \n
Element: Ateş \n
Nitelik: Öncü \n
Uğurlu Sayıları:1,9 \n
Gün: Salı \n
Uğurlu Taşı: Yakut \n
Renk: Kırmızı \n
Tarot kartı: İmparator \n
Hayvan: Koyun  \n
Bitki: ıtır, hanımeli, pars zambağı \n
Kıymetli Taş: Elmas  \n
Kıymetli Maden: Demir  \n \n\n

        Olumlu Yanları: \n

       Öncülük ve macera ruhu. Girişkenlik. Adam yönlendirme. Hedef belirleme özelliği. Yüksek Enerji. Engelleri aşabilme yetişi. Sınırlamalardan nefret. Liderlik. Dürüstlük. Hazır cevaplık. Canlılık.


        \n \n

        Olumsuz Yanları: \n

        Egoizm. Kararları yıkmak. Kendini öne sürmek, ileri-ye çıkartmak. Alaycı, isyankar. Sabırsız. Saldırgan. Hiddetli. Ani çıkışlar

        \n \n \n

        Koç Takım Yıldızı (Astronomi) \n
Koç takım yıldızındaki başlıca yıldızlar, Shedar, Ruckbah ve Dat el Cursa dır. İlk dekanatta, Cassiopeia, ortada Cetus, sonda ise Perseus yer alır.

\n\n

        Koç Burcu Kadını Genel Özellikleri \n\n

Koç burcu kadını hareketli, konuşkan ve girişimci yapısıyla dikkat çeker. Oldukça da esprilidir. Alımlı, atletik yapılı ve narindir. Eleştirmeyi ve hoşlanmadığı şeyleri mutlaka dile getirir. Toplum içerisinde cazibe ve farklılığıyla dikkat çeker.

Koç kadını iş hayatında oldukça hırslı ve idealisttir. Aklına koyduğunu mutlaka gerçekleştirmek ister ve çizdiği yolda hiç şaşmadan ilerler.Zamanı kullanmayı iyi bilir ve çalışkandır. Koç kadını özellikle içten ve sempatik tavırlarıyla arkadaş çevresinde aranan eğlenceli bir dosttur. İçten içe biraz tedirgin ve huzursuzdur. Kendisini fazlasıyla tenkit eder ve hep bir yarış içerisindeymiş gibi kendiyle çok uğraşır. Dostlarına ve sevdiklerine çok önem verir ve fazlasıyla fedakardır.

Duygusal yapısı oldukça hassas olduğu için olumsuz tenkitler onu fazlasıyla kırabilir. Evine ve ailesine çok düşkündür ve bu konuda da her konuda olduğu gibi mükemmeliyetçidir.

Sürekli hareketli olmayı seven Koç burcu kadını boş zamanlarında da sosyal aktivitelerde bulunmak, spor yapmak ve dostlarıyla vakit geçirmekten çok keyif alır.\n\n\n

  Koç Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Koç burcu erkeği kendine güvenen, hareketli ve enerjik yapısıyla toplum içinde fark edilir. Otoriterdir ve otorite kurmaktan keyif alır. Dik başlıdır ve hata yaptığında bunu kabul etmek istemez ve bencil davranışlar sergiler.

Koç burcu erkeği özgürlüğüne fazlasıyla düşkündür. Dostları ve arkadaşları için yapmayacağı şey yoktur. İnsanlara yardım etmeyi ve onların sorunlarını paylaşmayı sever. Cömerttir ve maddi anlamda da özgür olmayı sever. Kendi işini kurmak ve yürütmek onlar için çok daha caziptir.Başkalarından emir almaktan hoşlanmaz.

Koç burcu erkeği incindiği zaman oldukça kırıcı olur ve sözünü sakınmaz. Tenkitçidir, sert bir dille eleştirebilir. Ev hayatına ve ailesine oldukça düşkündür, fakat dışarıdaki hayatını da fazlasıyla sever. Bu onun yerinde duramayan hareketli yapısından kaynaklanmaktadır. Daima kendini evinde huzurlu ve rahat hissetmek ister. \n\n


</string>

    <string name="boga_yazi">Yönetici Gezegeni:Venüs \n
Element:Toprak\n

Nitelik:Sabit\n

Uğurlu Sayıları:6, 4\n
Gün:Cuma\n

Uğurlu Taşı:Zümrüt\n

Renk:Pastel mavi, lila\n

Tarot kartı:İmparatoriçe\n
Hayvan:Boğa\n


Bitki:Elma, selvi, menekşe, gelincik\n
Kıymetli Taş:Topaz\n
Kıymetli Maden:Bakır\n

        \n\n
        Olumlu Özellikleri:\n
        Pratik, güvenilir. Uyumlu, tahammüllü, güçlü değer yargıları var. Kararlı. Sanata ve güzelliğe düşkün. Güçlü istekleri var. Sıcak kanlı. Para sahibi olur. Duygulara önem verir.
\n\n
        Olumsuz Özellikleri:\n
        Tembel. Kendine düşkün. Statik. Sıkıcı. Yeterince esnek değil. Orijinalite eksikliği, înatçı. Alıngan.\n\n\n

        Boğa Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Boğa takımyıldızının birinci dekanatında Orion takımyıldızı vardır. Ekliptiğin güneyinde Amos ve Homerin yanı sıra, Rigel ve Bellatrix yıldızları bulunur. İkinci dekanatta Eridonus takım yıldızı bulunurken, son dekanatta ise, burçla özdeşleştirilen Auriga yer alır.

\n\n
        Boğa Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n

Boğa burcu kadın sessiz, sakin ve mağrur duruşuyla dikkat çeker. Gerçekçi ve otoriter bir tavrı vardır. Girdiği ortamlarda hal ve tavırlarıyla dikkati çeker. Hırslıdır ve düşlediği bir şeye ulaşmak için elinden geleni yapar. Alışkanlıklarına bağlıdır ve sadakatsizlikten hoşlanmaz. \n\n

Boğa burcu kadını duygusal açıdan oldukça hassas ve kırılgandır. Birine değer verdiği zaman onun için daima elinden geleni yapar.Sadakatsizlikten hoşlanmaz. Dışarıdan soğuk görünmekle beraber, yumuşak kalplidir. Çalışkandır ve bir işe başladığı zaman sonuna kadar o işi götürür. \n\n

Boğa burcu kadını maddi rahatlığa fazlasıyla önem verir. Fakat giriştiği işlerde kendini çok fazla riske atmayı sevmez. Merhametlidir ve yardımseverdir. Gönül ilişkilerinde onun için sevgi ve saygı çok önemlidir. Tekeşlidir ve sadık bir eş olur. Boş zamanlarında yemek yapmayı, müzik dinlemeyi ve el sanatlarıyla uğraşmayı sever. \n\n

Boğa burcu kadını evine düşkündür. Huzursuzluktan hoşlanmaz. Hediye almaktan fazlasıyla hoşlanırlar.\n\n\n


        Boğa Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Boğa burcu erkeği inatçı, çalışkan, hareketli ve sakin yapısıyla dikkat çeker.Bu sakin görünüşünün altında oldukça hareketli bir insan vardır. Kızdığı zaman oldukça inatçı olur ve hiçbir şekilde düşündüklerinden ödün vermez. \n\n

Boğa burcu erkeği evine bağlıdır ve uyumlu bir eştir. Aynı zamanda çocuklarıyla arasında sıcak bir bağ vardır ve iyi bir babadır.Bir o kadar da sert ve disiplinlidir. İşlerine fazlasıyla düşkündür. Başladığı bir işi sonuna kadar devam ettirir. \n\n

Fiziksel anlamda yapılı ve sağlıklı bir görünüm içindedir,ancak boyun bölgesi en zayıf bölgesidir. Sağlığına dikkat etmesi gerekir. Çünkü göründüğünden çok daha hassastır. \n\n

Boğa burcu erkeği karşı cins tarafından oldukça beğenilir. İlişkilerinde sadıktır ve her anlamda fedakardır. Lüksten ve konfordan fazlasıyla keyif alır. Cömerttir, fakat savurgan değildir. En sadık dostlar boğa burcu erkeklerinden çıkar.\n\n



</string>


    <string name="ikizler_yazi">Yönetici Gezegeni:Merkür\n
Element:Hava\n

Nitelik:Değişken\n

Uğurlu Sayıları:5, 9\n
Gün:Çarşamba\n
Uğurlu Taşı:Akik\n
Renk:Sarı, portakal rengi\n
Tarot kartı:Aşıklar\n
Hayvan:Parlak renkli kuşlar ve kelebekler\n
Bitki:Fındık,ceviz,lavanta,inci çiçeği\n
Kıymetli Taş:Turmalin\n
Kıymetli Maden:Cıva\n\n\n

        Olumlu yanları:\n
        Uyumlu, entelektüel, çabuk kavrayan, mantıklı, konuşkan, canlı, sempatik, yeniliklere açık. Aynı anda bir kaç işi birden yapabilen.\n\n

        Olumsuz yanları:\n Değişken, güvenilmez, iki yüzlü, kararsız, yüzeysel, dedikoducu, huzursuz, havai\n\n\n


        İkizler Takım Yıldızı (Astronomi)\n
İkizler takımyıldızında, ekliptiğin güneyinde Lapus yani Tavşan bulunur. İkinci dekanatta yer alan Siriusdaki Büyük Köpek yıldızları, Mirzam, Mulphen, Wasen ve Adhoradır. Son dekanda bir küçük köpek ya da kurt (Canis Minor) vardır. Procyon ve Al Gomeize de İkizler takımyıldızında bulunur.
\n\n\n

        İkizler Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n
İkizler burcu kadını neşeli, enerjik ve hareketli yapısıyla dikkat çeker, fakat bir o kadar da kararsızdır ve sürekli fikir değiştirir. İkizler burcu kadını pratik, akıllı ve çekicidir. Fakat bir ikizler kadınını anlamak çok zordur. Çünkü sürekli bir değişkenlik içerisindedir.\n\n

İkizler kadını tez canlıdır ve hareketli yaşamayı sever. Özellikle seyahat etmek, yeni yerler görmek ve yeni insanlarla tanışmak ona çok büyük keyif verir. Farklılıktan hoşlanır. \n\n

İkizler kadını birden fazla işle aynı anda uğraşabilir. Kendisine vakit ayırmaktan fazlasıyla keyif alır.İlgiden çok hoşlanır ve fazlasıyla iyi niyetlidir. Maddi konuda bağımsız olmaktan hoşlanır.Kısıtlanmaktan ve özellikle emir almaktan hoşlanmaz. \n\n

Hayal kurmayı çok sever ve daima iyi şartlarda yaşamak için uğraşırlar. İkizler kadını akıcı ve etkili konuşması ve ikna kabiliyetiyle fazlasıyla dikkat çeker ve iyi bir dosttur. İkili ilişkilerde oldukça fedakar ve iyi bir partnerdirler.\n\n\n


        İkizler Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

İkizler burcu erkeği zeki, nazik, güzel ve etkili konuşan ve cazibeli yapısıyla dikkat çeker. Pratiktir ve sorunlar karşısında kolayca çözüm üretebilen bir yapısı vardır. \n\n

İkizler burcu erkeği değişkendir ve bazen onu anlamak zor olabilir. Çocuksu tavırlarıyla sürekli ilgi bekleyen bir yapısı vardır. Aklına koyduğunu mutlaka yapmak ister. Diğer taraftan özgürlüğüne düşkün olan ikizler erkeği kısıtlanmaktan ve emir almaktan hoşlanmaz. Kendi işini yapmaktan daima keyif alır. \n\n

İkizler erkeği çift kısmetlidir. İnsanlarla kolay diyalog kurabilen ve sözünü dinleten bir yapısı vardır. Karşı cins tarafından hemen fark edilir. İşle ilgili konularda yeni fikirler ve yeni projeler üretmekten çok keyif alır. Maddi konularda da değişkendir. Bazen çok bonkör, bazen de çok cimri olabilir.Fakat idare konusunda oldukça zayıftır. Bir konuda derinleşememek gibi bir problemleri vardır. \n\n

İkizler erkeği savurganlığı sever ve para konularında fazla başarılı değildir. Duygusal anlamda fazla hassas değildir ve olabildiğince işin mantıklı tarafından bakmayı sever. \n\n

İkizler erkeği çok disiplinli bir ev hayatından hoşlanmaz, fakat çok severse evlenip bu evliliği devam ettirmek için çaba harcayabilir.\n\n





    </string>

    <string name="Yengec_yazi">


        Yönetici Gezegeni:Ay\n
Element:Su\n
Nitelik:Öncü\n

Uğurlu Sayıları:3,7\n
Gün:Pazartesi\n

Uğurlu Taşı:İnci\n
Renk:Beyaz, deniz mavisi, gümüş\n
Tarot kartı:Ay\n
Hayvan:Deniz kabukluları\n
Bitki:Hezaren çiçeği, nilüfer, kenger otu\n
Kıymetli Taş:Aytaşı, amber\n
Kıymetli Maden:Gümüş\n\n\n











  Olumlu Yanları: \n
        Nazik,Hassas,Sempatik,Merhametli Düş gücü yüksek. Analık ve babalık duygulan güçlü. Vatansever. Yuva sevgisi. Israrlı. Becerikli. İyi eş. Tutumlu.\n\n

  Olumsuz Yanları:\n Aşırı duygusal. Züppe. Dağınık. Kuşkucu. Değişken. Kıskanç. Zayıf karakterli. Kendine acıma meyilli. Sabit olamamak. Değişken duygular.\n\n\n
Yengeç Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Praespei, Yengeç takımyıldızı içinde yer alır. Birinci dekanatta yer alan ve Ursa Minor yani Küçük Ayı takım yıldızı olarak bilinen yıldız kümesinde günümüz Kutup Yıldızı bulunur. Ortada Ursa Major yani Büyük Ayı yıldız kümesi bulunurken, en önemli yıldızı Conopus olan Argo da son dekanatta yer alır.\n\n\n


  Yengeç Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n

Yengeç burcu kadını hoş bir mizaca sahiptir. Evcimen,sıcak kanlı, dürüst ve iyi niyetlidir. Romantik ve maceraya düşkün olduğunu da söylemek mümkün. Yengeç burcu kadını özellikle evine, ailesine, alışkanlıklarına ve geleneklerine fazlasıyla bağlıdır. Genel anlamda anaç bir portre çizer, ev ortamını ve evle ilgili her şeyi çok sever.İdeal anneler bu burçtan çıkar. \n\n

Duygusal anlamda oldukça hassastır ve sezgileri kuvvetlidir. Etrafındaki kişilerin ona karşı niyetlerini kolayca fark edebilir. Yengeç burcu kadını çok kolay kırılıp incinebilir. Çevresindeki insanlarda daima iyi niyet ve şefkat arar. \n\n

Yengeç burcu kadını cömerttir, fakat savurgan değildir. Tasarruf ve birikim yapmayı fazlasıyla sever. Kendisini güvende hissetmek için maddi anlamda güçlü olmak ister. Yengeç burcu derin duygu ve düşüncelere sahiptir. Kendi hakkında konuşmaktan kesinlikle hoşlanmaz, fakat başkalarına ilişkin konularda fikir yürütmekten keyif alır. \n\n

Yengeç burcu kadını eleştirilmeyi sevmez ve olumsuz yönlerini kabul etmekte zorlanır. İkili ilişkilerde partnerine fazlasıyla sadık, fakat bir o kadar da kıskançtır.Onun için asıl olan sevgidir.\n\n\n

  Yengeç Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Yengeç burcu erkeği nazik, dürüst, ağır başlı ve mağrur yapısıyla dikkat çeker. Duygusal yapısı oldukça hassastır. Sevgi ve saygı onun için vazgeçilmez temel taşlarıdır. Çevresindeki insanlara değer verir ve onlara yardımcı olamaya çalışır. Onların zayıf taraflarından faydalanmaya çalışmak yerine onlara destek olmaya çalışır. \n\n

Yengeç burcu erkeğinin keskin ve pratik bir zekası vardır. Analiz yeteneği fazlasıyla gelişmiştir.Olayları kolaylıkla çözümleyebilir.Suyla ilgili her şeyi çok sever.Alkolle arası iyidir. Ayrıca oldukça duygusal yapısı nedeniyle sevdiği zaman tam sever ve kolay kolay vazgeçmez. İlişkilerinde partnerlerine fazlasıyla sadıktır. \n\n

Yengeç burcu erkekleri paraya çok önem verir, fakat bunun nedeni maddi anlamda kendini güvende hissetme ve yakınlarının zor duruma düşme ihtimaline karşı tedbirli olmak istemesinden kaynaklanır. \n\n

Yengeç burcu erkeği dürüsttür ve kendisine karşı dürüst olunmasından hoşlanır.Yalandan hoşlanmaz ve güvenmediği kişilerle bir arada bulunmaz.Aile ve ev yaşantısına fazlasıyla düşkündür ve en iyi babalar yengeç burcu erkeklerinden çıkar.\n\n
    </string>


    <string name="Aslan_yazi">Yönetici Gezegeni:Güneş
Element:Ateş\n
Nitelik:Sabit\n
Uğurlu Sayıları:5\n
Gün: Pazar\n
Uğurlu Taşı:Elmas\n
Renk:Sarı, turuncu\n
Tarot kartı:Kader Çarkı\n
Hayvan:Aslan, kedi\n

Bitki:Ayçiçeği,gül,krizantem, orkide\n

Kıymetli Taş:Kedi gözü, pırlanta, sarı safir\n

Kıymetli Maden:Altın\n\n\n











  Olumlu Yanları:\n Yüce gönüllülük. Cömertlik. Yaratıcılık. Babalık. Fedakarlık. Üstünlük. Yaratıcılık. Neşe. İyi organizasyon. Açık zihin.\n\n

  Olumsuz Yanları: \nOtorite. Diktatörlük. Zorbalık. Tantana. Züppelik. Tolerans göstermemek. Sabit fikirlilik. Kuvvet deliliği. Kendini beğenmişlik.\n\n\n

Aslan Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Aslan takım yıldızının kalbinde 29° Aslanda bulunan Regel ya da Regulus vardır. Bu takımyıldız kümesinin birinci dekanında Hydra, ortada Crater, üçüncü dekanda ise Corvus yani Büyük Karga bulunur. Sabit yıldızlardan, Algarab da Aslan takımyıldızında yer alır.\n\n\n


  Aslan Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n

Aslan burcu kadını mağrur, kendine güvenen , dürüst , cesur ve iyi niyetli yapısıyla dikkat çeker. Dürüstlük aslan burcu kadını için fazlasıyla önemlidir. Karşı tarafın yalan söylediğini fark ettiği anda ondan soğur ve uzaklaşır.\n\n

Aslan burcu kadını rol yapmayı ve farklı görünmeyi sever. Bu ona oyun gibi gelir. İnsanları dişiliğinden ziyade sempatik yaklaşımı ve hoş sohbetiyle etkiler. Canlı,enerjik ve neşelidir.\n\n

Değişik insanlarla tanışmaktan ve onlarla dostluk kurmaktan fazlasıyla zevk alır. Fakat dostluk kurduğu insanları özenle seçmeye gayret eder. Herkesle yakınlaşmaktan hoşlanmaz. İyi niyetlinin su istimal edil mesinden hoşlanmaz.\n\n

Aslan burcu kadını bağımsızlığına düşkündür ve kısıtlanmaktan hoşlanmaz. Kendine fazlasıyla güvenir ve gururludur. Çalışmaktan büyük keyif alır ve iş konusunda oldukça başarılıdır.\n\n

Aslan burcu kadını cömert ve bir o kadar da savruktur. Kolay kolay para biriktiremez, çünkü süsüne ve giyimine fazlasıyla para harcar. Her şeyin en iyisini sever.\n\n

Aslan burcu kadını evine bağlı ve eşine sadıktır. Ayrıca çocuklarına da fazlasıyla düşkündür. İçindeki emretme duygusu nedeniyle oldukça sert ve disiplinli bir yapı sergileyebilir.\n\n\n

  Aslan Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Aslan burcu erkeği ılımlı, zeki, sevecen, romantik ve pratik tavrıyla dikkat çeker. İkili ilişkilerde mükemmel bir partnerdir. Gururlu aslan burcu erkeği iltifatlardan ve övgülerden çok keyif alır. Ateş grubundan olduğu için sinirlendiğinde kızgınlığı patlama şeklinde cereyan eder. Kin tutmaz ve kızgınlığı gelip geçicidir.\n\n

Hareketli ve neşeli tavırlarıyla dost ortamlarının aranan ve vazgeçilmez kişilerindendir. Rahatına oldukça düşkündür ve lüksü sever. Gezmeyi, eğlenmeyi ve sosyal aktivitelerde bulunmayı çok sever.\n\n

Aslan burcu erkeği sorumluluk sahibidir ve işlerinde detaycıdır. Emir almaktan hoşlanmaz ve yönetmeyi sever. Çevresini kolaylıkla etkileyebilir ve popüler olur. Çevresiyle oldukça ilgilidir ve merhametli olduğu için de yakınlarının ve dostlarının dertleriyle ilgilenir. İyi bir dinleyici olan aslan burcu erkeği pratik çözümler üretmek konusunda kabiliyetlidir.\n\n

Aslan burcu erkeği dostane tavırları ve girişken yapısıyla çok fazla dost edinir. Romantiktir. Birini sevdiği zaman iyi bir aşık olur. Sadıktır. Evlilikten hoşlanır ve evine bağlıdır. Çocuklarına düşkün ve sevecen bir baba olur.\n\n

Aslan burcu erkeği iş konusunda fazlasıyla başarılıdır. Cömerttir, fakat her türlü kötü duruma karşı temkinlidir ve tasarrufu sever.\n\n</string>


    <string name="Basak_yazi">Yönetici Gezegeni:Merkür\n
Element:Toprak\n
Nitelik:Değiken\n
Uğurlu Sayıları:6\n
Gün:Çarşamba\n
Uğurlu Taşı:Meryem Taşı\n

Renk:Sarı, Yeşil\n

Tarot kartı:Ermiş\n
Hayvan:Tüm evciller\n

Bitki:Nergis\n
Kıymetli Taş:Koyu safir, zebercet\n

Kıymetli Maden:Cıva\n\n\n









  Olumlu Özellikleri:\n Analizcilik. Dostluk. Dikkat. Ustalık. Cana yakınlık. Temizlik. Titizlik. Alçak gönüllülük. Giyim merakı. Hesap kafası. Esprili konuşma. İyilik isteği.\n\n

  Olumsuz Özellikleri:\n Hastalık hastası. İşgüzar. Aceleci. Aşırı tenkitçi. Aşırı titiz. Kolay beğenmez. Geleneklere sıkı bağlı. Aşırı meraklı\n\n\n
Başak Takım Yıldızı (Astronomi\n)
Başak takımyıldızının ilk dekanatında Coma, ikincisinde başlıca yıldızları Bungula ve Aguna olan Centaurus bulunur. Üçüncü dekanatta, ekliptiğe daha yakın bir yerde ise Caphir ve Spica yani Tohum yer alır.\n\n\n

  Başak Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n
Başak burcu kadını sorumluluk sahibi, idealist, hırslı, nazik, detaycı ve hassastır. Titizdir ve en ufak ayrıntılara dikkat eden yapısıyla dikkat çeker. Evcimen yapısıyla evine çocuklarına çok düşkündür. Evine vakit ayırmaktan fazlasıyla keyif alır. \n\n

Başak burcu kadını hoş mizacıyla dostları tarafından sevilir ve çok sayıda arkadaşı vardır. Mizah anlayışı oldukça gelişmiştir. \n\n

Başak burcu kadını çalışkan ve azimlidir. Sorumluluklarını sonuna kadar yerine getirir. Başarmak için elinden gelen tüm çabayı gösterir. Pratik olması nedeniyle olaylara anında müdahale edebilmektedir. Diğer bir taraftan alıngan bir yapısı vardır.Kolayca incinebilir ve darıldığı kişiyi hemen affedemez. Kindar değildir fakat hemen de unutamaz. \n\n

Zeki başak burcu kadını sorunları en mantıklı şekilde çözüme ulaştırır. Adalet ve merhamet duygusu fazlasıyla gelişmiştir. İkili ilişkilerde sadık ve anlayışlı bir partner olur. Mükemmeliyetçidir ve ilişkisine sahip çıkar. Kendisine hayatı hoş bir biçimde sunan şefkatli ve sevecen bir erkekle ömrünün sonuna kadar mutlu olabilir. Çocukları sever ve en iyi biçimde eğitir. Hayatı kontrol edebilmek ona güven verir.\n\n\n

  Başak Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Başak burcu erkeği inatçı, titiz,detaycı ve mantıklı yapısıyla dikkat çeker. Hoş ve sevecen bir mizacı vardır. Daima bakımlı ve hoş görünmeye dikkat eder. Hırslı ve çalışkandır. Para konusunda tutumludur. \n\n

Başak burcu erkeği çevresindeki olumsuzlukları sözünü sakınmadan tenkit edebilir. Eleştirmeyi sever. Fazlasıyla açık sözlüdür. Düşünceli olmasına rağmen hoşuna gitmeyen şeyleri direkt ve net olarak söyler ve kırıcı olabilir. Temizlik onun için çok önemlidir. Bazen aşırıya kaçacak derecede titiz olabilir. \n\n

Neşeli ve canlı bir karakter sergiler. Sorunlarla kolaylıkla baş edebilir. Başarı onun için olmazsa olmazlardandır. Düzensizlik ve disiplinsizlikten hoşlanmaz.Her şeyin yerli yerinde olmasından haz duyar. \n\n

Başak burcu erkeği karşı cinste nezaket ve kibarlığa en az temizlik kadar önem verir. Aşık olmaktan korkar, fakat sevdiği zaman da sadık bir erkek olur. Sevdiği kişiyle dost olabilmeyi ister. Evlilikte düşünceli ve saygılı bir eş olur. Çocuklara çok düşkün olmamakla beraber iyi ve sorumluluk sahibi bir baba olacaktır\n\n</string>


    <string name="Terazi_yazi">Yönetici Gezegeni:Venüs\n
Element:Hava\n
Nitelik:Öncü\n
Uğurlu Sayıları:6, 9\n

Gün:Çarşamba\n
Uğurlu Taşı:Opal, Zümrüt\n

Renk:Mavi, Lila\n

Tarot kartı:Aşıklar\n
Hayvan:Yılan, kertenkele\n
Bitki:Badem, selvi ve dişbudak ,gül\n

Kıymetli Taş:Koyu zafir, zebercet\n

Kıymetli Maden:Bakır\n\n








  Olumlu Özellikleri: \nGüzellik, güzel sanatlara yetenekli. Sevimlilik. Uyumluluk. Zarafet. Romantik. Diplomatik. İncelik. Çekicilik. İdealist. Tarafsız. İyi niyetli. İyi ortak. İyi siyasetçi. Kreatif ve alımlı. Akıllı.\n\n

  Olumsuz Özellikleri:\n Kararsız. Alıngan. Hafiflik. Değişkenlik. Flörtçü. Dengesizlik. Aldatabilir oluşu. Tembellik. Çabuk fikir değiştirme. Tesir altında kalmak.\n\n\n
Terazi Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Terazi takımyıldızında Zuben al Ganubi ve Zuben al Schemali isimli iki ana yıldız bulunur. Hydra yani Yılan da bu burcun enleminde yer alır. Bu burcun güneyinde birinci dekanatta, Crusis-Haç, kuzeyinde üçüncü dekanatta, Corona Borealis-Taç bulunur. Bu ikisinin arasında Teraziye yakın bir yerde Lupus-Kurt yer alır.\n\n\n


Terazi Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n
Terazi burcu kadını cazibeli, güzel, estetik, yaşam dolu ve uyumlu yapısıyla dikkat çeker Hoşsohbettir ve insanlarla fikir alışverişinde bulunmaktan keyif alır. İyi huyludur ve güzellikten çok keyif alır.\n\n

Güzellik anlayışı çok gelişkin olan terazi burcu kadınının kendine has bir tarzı vardır. Modayı takip etmekten ziyade kendine yakışanı kullanmayı tercih eder. Maddi değerlere fazlasıyla önem verir, çünkü ona göre bir çok güzelliğe ulaşmak için maddi güç bir araçtır.\n\n

Rahatlıktan ve keyif yapmaktan hoşlanan terazi kadını, zora gelmeyi sevmez. her şeyin hazır bir şekilde ona sunulmasından çok büyük haz duyar. Ağır işlerle uğraşmak yerine işlerin estetik boyutuyla ilgilenmek onu daha çok mutlu eder.\n\n

Terazi burcu kadını neşeli, hassas ve duygusaldır. Olayları kendi duygularına göre yorumlar. Önemli olan kendisinin ne hissettiğidir. Bu nedenle doğru bildiğini uygulamaktan çekinmez. Özgürlüğüne düşkün olan terazi kadını kısıtlanmaktan hoşlanmaz.\n\n

Terazi burcu kadını erkekler tarafından kolayca fark edilir, çünkü karşı konulmaz bir cazibesi vardır. Eğer terazi kadını karşı tarafın kendini sevdiğine inanırsa, fazlasıyla sadık ve şehvetli bir partner olacaktır.Onun için evlilikte aşk gereklidir ve sevip sevilmediği bir ilişkiyi asla devam ettirmez.Sorumsuzluktan hoşlanmayan terazi kadını sürekli ilgi bekler.\n\n

Terazi burcu kadını evlilikte kusursuz bir eştir ve çocuklarına düşkün olacaktır. Mutluluğu paylaşmayı seven terazi kadını aile bireylerine bu sevgisini en uygun şekilde yaymayı ve onları bu sevgi çemberinin içinde mutlu etmeyi bilecektir.\n\n\n

Terazi Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Terazi burcu erkeği kararsız, duygusal, romantik, iyimser ve yumuşak huylu yapısıyla dikkat çeker. Toplum içinde sevilen ve aranan bir dosttur. Karşılıklı güvene önem verir. Dürüsttür ve herkesin öyle olmasını ister.\n\n

Terazi burcu erkeği meraklı ve öğrenmeye açık bir kişilik sergiler. İyi bir konuşmacıdır ve çevresindeki insanları bu yolla kolaylıkla etkiler. Sakinlik ve huzur onun için çok önemlidir ve ani duygusal çıkışlar onu yorar. Bakımlı olmayı sever ve temizliğe fazlasıyla önem verir. Çevresindeki kişilerin de öyle olmasını ister.\n\n

Dostlarıyla karşılıklı fikir alışverişinde bulunmaktan hoşlanır. Uzun ve derin sohbetler yapmaktan keyif alır. Hassastır ve duygusal yönü daima ağır basar.\n\n

Terazi burcu erkeği ikili ilişkilerde karşı cinste özellikle zerafet, akıl, mantık ve güzellik arar. Sert mizaçlı kadınlar ona hitap etmez. Terazi burcu erkeği aşık olduğu zaman ateşli ve sadık bir partner olacaktır. Sadakat onun için çok önemlidir.\n\n

Terazi burcu erkeğinin ilişkileri uzun ömürlü olur. Evlendiği zaman saygılı, sadık ,ince ruhlu ve düşünceli bir eş olacaktır. Çocukları sever ve iyi bir baba olmak için tüm çabasını sarf edecektir.\n\n</string>
    
    
    <string name="Akrep_yazi">Yönetici Gezegeni:Pluto-Mars\n

Element:Su\n
Nitelik:Sabit\n
Uğurlu Sayıları:2, 4\n

Gün:Çarşamba\n
Uğurlu Taşı:Topaz\n
Renk:Koyu kırmızı,şarap,patlıcan moru\n

Tarot kartı:Ölüm\n
Hayvan:Akrep ve diğer yeraltı yaratıkları\n

Bitki:Akasya,krizantem,açelya\n

Kıymetli Taş:Turkuaz, yılantaşı\n

Kıymetli Maden:Plütonyum\n\n\n







  Olumlu Yanları:\n Sırdaş. Duygularım belli etmez. Gerçek dost. Cazibeli. Güçlü. Seks sembolü. Çalışkan. Kararlı. Unutmaz. Güçlü sezgiler. Güçlü duygular. Yüksek imajinasyon. Anlayışlı. Dikkatli. Yüksek analiz gücüne sahip. Sevgi. Pişmanlık.\n\n

  Olumsuz Yanları:\n Kindar. Kuşkucu. Kıskanç. alıngan. Dik kafalı. Suskun. Akrep gibi, zehirleyici. Alaycı. Ben merkezci. İhtiraslı\n\n\n
Akrep Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Akrep takımyıldızının en üstünde, üç dekanı da kapsayacak şekilde, Zodyakın dışında Ophiuchus-Yılancı, onun üzerinde Hercules ve Cerberus-Cehennemin Üç Başlı Köpeği yer alır. Bunların hepsinin altında Akrep takımyıldızı bulunur. Hercules yıldız kümesindeki en parlak yıldız, Ras el Gethidir.\n\n\n


  Akrep Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n
Akrep burcu kadını cazibeli, azimli,hırslı,akıllı ve sezgileri kuvvetli yapısıyla dikkat çeker. Hoş bir mizacı vardır, alçak gönüllü ve yumuşak başlı görünmesine karşın bir o kadar da mağrur ve kibirlidir. \n\n

Kıskançlık akrep burcu kadınının mizacında vardır. Kendisinden üstün olan ya da sahip olamadığı her şeyi kıskanabilir. Dostlukları onun için çok önemlidir. Daima çevresinde nüfuzlu dostları bulunur.Yalandan nefret eder. Yalan söylenildiğini hissettiği anda o ortamdan uzaklaşmayı tercih eder. Dürüsttür ve dürüstlüğe fazlasıyla önem verir. \n\n

Gururlu akrep burcu kadını doğru bildiği konularda kesinlikle taviz vermez.Cesurdur ve tuttuğunu koparıncaya kadar çabalamaya devam eder. Başarısızlığı hiçbir şekilde kabul etmez. En olumsuz yönü şüpheci olmasıdır. Herkese karşı garip bir şüphecilikle yaklaşır. Kolay kolay karşı tarafa güvenmez. Her ne kadar mantığıyla hareket etse de içten içe fazlasıyla duygusaldır. \n\n

Akrep burcu kadını yapılan iyiliği de kötülüğü de unutmaz. İntikam duygusu çok gelişmiştir. Çevresindeki kötü niyetli insanlara karşı suskun kalmayı pek tercih etmez. \n\n

Akrep burcu kadını doğal cazibesiyle karşı cinsi fazlasıyla çeker. Bir ilişkide öncelikle sevgi ve saygıya önem verir. Fazlasıyla kıskançtır ve eşini aşırı derecede sahiplenir. Eğer erkek saygılı aşk dolu ve arzulu bir yaklaşım içinde olursa akrep burcu kadını eşini mutlu etmek için elinden gelen her şeyi yapacaktır. Sahiplenme duygusu fazlasıyla gelişmiştir. \n\n

Akrep burcu kadını aşkla sevdiği bir erkekle ömür boyu mutlu olabilir. İlişkisinde sorumluluk sahibidir. İlişkide genelde çocuk istemez, fakat çocuk sahibi olmuşsa sorumluluk sahibi mükemmel bir anne olacaktır.\n\n\n

  Akrep Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Akrep burcu erkeği arzulu, kararlı, duygusal ve duyarlı yapısıyla dikkat çeker. Neşeli ve hareketli gibi görünse de karamsar bir hali vardır. Hayatın zevklerine aşırı düşkündür. Özellikle yemeğe,alkollü içeceklere ve cinselliğe karşı zaafı vardır. \n\n

Akrep burcu erkeği herkese ve her şeye karşı şüpheci tavırlar içindedir. Kimseye kolay kolay güvenmez. Maddiyata çok fazla önem verir. Çünkü maddi anlamda edinilen gücün güven verdiğini düşünür. \n\n

Eleştirmeyi seven akrep burcu erkeği tenkit edilmekten hoşlanmaz. Açık sözlü ve güvenilirdir. Dostlarına çok önem verir.Fedakardır. \n\n

Akrep burcu erkeğinin bakışları çok etkilidir.Bakışlarıyla karşı tarafa duygu ve düşüncelerini kolaylıkla ifade edebilir. Çevresindeki insanların kişiliklerine dair tüm detayları anlayabilir ve yorumlayabilir. Analiz yeteneği gelişmiştir. \n\n

İkili ilişkilerinde oldukça kıskandır ve eşini aşırı derecede sahiplenir. Eşiyle gurur duymak ister. Evlenmeye karar verdiğinde arzulu, tutkulu, sadık ve eşinin tüm isteklerini yerine getirmeye çalışan uyumlu bir eş olacaktır. Akrep burcu erkeği iyi bir eş olduğu gibi, çocuklarına karşı da sevecen ve iyi bir baba olacaktır.\n\n</string>

    
    <string name="Yay_yazi">Yönetici Gezegeni:Jüpiter\n
Element:Ateş\n
Nitelik:Değişken\n
Uğurlu Sayıları:5, 7\n

Gün:Perşembe\n
Uğurlu Taşı:Turkuaz\n
Renk:Mor\n
Tarot kartı:Denge\n
Hayvan:At\n
Bitki:Nergis,karahindiba,dut,meşe,huş \n

Kıymetli Taş:Lal\n
Kıymetli Maden:Teneke\n\n\n











  Olumlu Özellikleri: \nKeyifli. Neşeli, îş bilir. Açık zihinli. Adapte olur. İyi yargılar, Felsefik. Özgürlüğüne düşkün. Dışa dönük. Dindar. Eğitimli. Olgun. İyi niyetli. Sportmen. Yüksek hayal gücü. Şanslı. Neşeli.\n\n
  Olumsuz Özellikleri:\n Aşırı iyimser. Gürültücü. Sorumsuz. Kaprisli. Ani ilgi. Çabuk bıkmak. Sabırsızlık\n\n\n

Yay Takım Yıldızı (Astronomi) \nYay takımyıldızının birinci dekanatında Kyra-Harp yer alır. Lyra, Yay burcunun neşeli, şen, memnun ve mutlu yanını sembolize eder. Kuzey yarımkürenin en parlak yıldızı, Zafer anlamındaki Vega da Lyranın içinde bulunur. Yayın orta dekanatında Araplar tarafından Al Mugamra denilen Ara yer alır. Son dekanatta ise Al Waid, Thuban, Al Dib gibi başlıca yıldızları kapsayan Draco yani Canavar yıldız kümesi bulunur.\n\n\n

  Yay Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n
Yay burcu kadını kültürlü, alımlı, espritüel, duyarlı ve akıllı yönleriyle dikkat çeker. Hassas ve kırılgan bir yapısı vardır. Affedicidir. Zekidir ve kavrama yeteneği kuvvetlidir. Birden fazla konuya ilgi duyabilir ve hepsiyle ilgili bilgi sahibi olabilir. \n\n

Yay burcu kadınının sıkılgan ve çabuk bıkan bir yapısı vardır. Huzursuzluktan hoşlanmaz ve huzursuzluk olan ortamlarda fazla bulunmaz. Çevresinde enerjik ve neşeli yapısıyla aranan bir dosttur.Dostlarına çok önem verir ve fedakardır. \n\n

Yay burcu kadını eğlenceye ve gezmeye meraklıdır. Seyahat etmeyi, yeni yerler görmeyi ve yeni insanlarla tanışmayı sever. Maddi anlamda güçlü olmak ister. Para onun için araçtır.Cömert hatta biraz savurgandır. \n\n

Karşı cinsle olan ilişkisinde öncelikle arkadaşlığa ve dostluğa önem verir.Özgürlüğüne düşkün olan yay kadını kısıtlanmaktan ve emir almaktan hoşlanmaz.Bu nedenle evlilik ona uzak bir kavram gibi gelmektedir. İlişkisinde kendini kısıtlanmış hissetmezse evlenebilir ve sadık bir partner olur. \n\n

Yay burcu kadını ilgiden ve komplimanlardan çok keyif alır. Çoğu zaman arkadaşlıkla aşkı birbirine karıştıran yay burcu kadını öncelikle karşı tarafta güven ve dostluk arar. Beğendiği insanla sohbet edebilmek ve fikir alışverişinde bulunabilmek onun için çok önemlidir. \n\n

Yay burcu kadını evlendiği zaman çok keyifli bir partner olacaktır. Çocuklara düşkündür ve çocuklarıyla dostluğa dayanan bir ilişki kuracaktır.\n\n\n

  Yay Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Yay burcu erkeği entelektüel, duyarlı, meraklı, neşeli ve cana yakın yapısıyla dikkat çeker.İyi niyetli ve konuşkandır. Dostlarına düşkündür ve arkadaş canlısıdır. \n\n

Hareketsizlik yay burcu erkeğini sıkar. O hep hareketli olmalı ve açık havada bulunmalıdır. Kapalı ortamlarda çok uzun süre kalmaktan hoşlanmaz. \n\n

Yay burcu erkeği birçok konuda bilgi . Bu da onun meraklı bir yapısı olmasından kaynaklanır. Eleştirmeyi sever ve açık sözlüdür. Bazen bu açık sözlülük pot kırma sınırını da aşabilmektedir.Cömertliğiyle tanınan yay burcu erkeği harcamalarında savurganlık sınırını fazlasıyla aşabilir. \n\n

Özgürlüğüne aşırı derecede düşkün olan yay burcu erkeği yalnızlıktan keyif alır, ilişkilerinde kolay kolay bağlanamaz ve evlilikten korkar.Onlar için karşı cinste aradıkları en önemli özellik güzelliğin yanı sıra kafa yapısıdır. Bilgili ve kültürlü kadınlarla sohbet etmekten keyif alır. \n\n

Yay burcu erkeği bir kadından hoşlandığı zaman ilgisini yoğun bir biçimde gösterebilir. Fakat daha sonra aradığını bulamadığını anladığında çabucak sıkılıp uzaklaşabilir. Bu nedenle bir yay burcu erkeğini iyice anlamaya çalışmak gerekir. \n\n

Yay burcu erkeği gerçekten severse bağlanır ve evlenmekten korkmaz. Çocuklara düşkündür ve ömür boyu mutlu bir evliliği olacaktır.\n\n</string>


    <string name="Oglak_yazi">Yönetici Gezegeni:Satürn
Element:Toprak\n
Nitelik:Öncü\n
Uğurlu Sayıları:2, 8\n

Gün:Cumartesi\n
Uğurlu Taşı:Grena\n
Renk:Koyu yeşil, kahverengi\n

Tarot kartı:Şeytan\n
Hayvan:Keçi ve diğer boynuzlular\n

Bitki:Karanfil,sarmaşık,çam,kavak,karaağaç\n

Kıymetli Taş:Karaelmas, kehribar\n

Kıymetli Maden:Kurşun\n\n\n








  Olumlu Yönleri:\n Çalışkan. Güvenilir. Kararlı. İstekli. Sabırlı. Azimli. İhtiyatlı. Disiplinli. Plancı. Espri gücü. Düzenli. Sebatkar. Azla yetinir. Zengin olur. Dayanma gücü yüksek. Sorumlu. İyi eş, iyi anne baba. Mülkiyetçi.\n\n

  Olumsuz Yönleri:\n Eğilmez. Dik başlı. İhtiraslı. Kötümser. Kuşkucu. Kindar. Sert. Karamsar. Yalnızlık meraklısı\n\n\n

Oğlak Takım Yıldızı (Astronomi)\n
Oğlak takımyıldızının ilk dekanınında, hedefine hızla giden bir ok olarak kabul edilen Sagitta bulunur. İkinci dekanatta başlıca yıldızlar olarak Al Tair ve Aquila vardır. Son dekanda ise Dolphin yani Yunus bulunur.\n\n\n


Oğlak Burcu Kadını Genel Özellikleri\n\n

Oğlak burcu kadını hırslı, neşeli, evcimen, çalışkan ve dürüst yapısıyla dikkat çeker.Güçlü olmayı sever ve bunun için elinden gelen çabayı gösterir. Bilgi ve kültür zenginliği de onun için önemlidir. \n\n

Oğlak burcu kadını karamsar ruh hali nedeniyle kendi kendine bir duvar örer ve kendi önüne engeller koyar. Oysa hırslı ve güçlü yapısı yeterince ön plandadır. Daima kendinden emin olan oğlak burcu kadını kolay kolay çevresindekilere güvenmez ve tutucudur. Hareketleri ölçülüdür. Maddi konularda öyle tutumludurlarki, bu cimrilik boyutuna varacak derecededir. \n\n

Bilgiye çok önem verirler. Nezaket ve kültür onlar için çok önemlidir, bu nedenle kendilerini geliştirmek için canla başla çalışırlar. İş konusunda oldukça hırslı ve iddialıdırlar. Ellerini attıkları tüm işlerde başarılı olabilecek kapasitededirler. \n\n

Oğlak burcu kadını oldukça mantıklı ve gerçekçidir.Böylece olaylar karşısında daha çabuk karar geliştirebilmektedir. \n\n

Oğlak burcu kadını sevdiği erkeği fazlasıyla sahiplenir ve kendi istediği gibi olmasını ister. Özellikle karşı cinste nezaket ve dürüstlük çok önemlidir. Partnerini özenle seçmeye çalışır. Hayatı dolu dolu yaşamayı seven oğlak burcu kadını sevdiği kişiyle sosyal bir beraberliği olsun ister.Evlendiğinde iyi ve sadık bir eş olacaktır. Çocuklarına karşı neşeli ve sevecen bir anne olacaktır. Fakat aşırı sahiplenme güdüsü nedeniyle biraz emredici bir tutum içinde olabilir.\n\n\n

Oğlak Burcu Erkeği Genel Özellikleri\n\n

Oğlak burcu erkeği çalışkan,azimli, hırslı ve sevecen tavırlarıyla dikkati çeker. Maddiyata düşkündür ve çalışmaktan keyif alır. Para kazanmak konusunda üstüne yoktur. Fırsatları değerlendirmeyi iyi bilir. Tutumludur ve tasarrufu sever. \n\n

Oğlak burcu erkeği güvenilir, kuralcı ve disiplinlidir. Sistemli ve düzenli olan şeyleri sever. Genellikle şüpheci bir tavrı vardır. Olayları kendi doğrusuna göre değerlendirir ve yorumlar.Duygularını hemen belli etmez. Soğuk kanlı bir görünümü vardır. \n\n

Oğlak burcu erkeği dostluğa çok önem verir ve dost edindiği kişileri iyi inceler ve seçer. Katı kuralları vardır ve bu kuralların dışına kolay kolay çıkmak istemez.\n\n

Oğlak burcu erkeği özgürlüğüne düşkündür ve ikili ilişkilerde karşı tarafın kendisini yönlendirmesinden ve kısıtlamasından hoşlanmaz. Kişiliğine uygun bir kadınla mutlu olur. Sevdiği zaman sadık ve kıskanç bir eş olur. Daha çok akıllı, bakımlı, ne istediğini bilen, kişilikli kadınlardan hoşlanır. İlişkileri uzun sürelidir. Evlilik için uygun bir kişiliği vardır. İdeal bir eş ve ideal bir babadır. Çocuklarını en iyi şekilde yetiştirmek için elinden gelen tüm çabayı seferber edecektir.\n\n</string>

    <string-array name="burc_array">
        <item>Koç</item>
        <item>Boğa</item>
        <item>İkizler</item>
        <item>Yengeç</item>
        <item>Aslan</item>
        <item>Başak</item>
        <item>Terazi</item>
        <item>Akrep</item>
        <item>Yay</item>
        <item>Oğlak</item>
        <item>Kova</item>
        <item>Balik</item>
    </string-array>

    <string name="burc_uyumu1">

        Iki Ikizler ayni evde iken basdöndürücü bir hizla sürekli ileriye dogru giden bir hayatiniz olacaktir. Ikinizde çok dolusunuz ve zamaniniz yok. Gece yarisi bir klüpte ya da sabah sekizde onun ofisinde bulusabilirsiniz. Ikinizde üretkensiniz ama romantik degilsiniz.

Sizler değişken nitelik tasidiginiz için esneksinizdir ve iliskiyi sürdürebilirsiniz. Ikinizinde okumaya ve yazmaya ihtiyaci vardir, bir tane çalisma odaniz olsa bile ayri ayri bilgisayarlariniz olacaktir.

Sürekli yeni haberleri takip eder ve olan bitenden haberdar olmak istersiniz. Bu da sizi stresli yapacaktir. Heyecan ve adrenalin dolusunuz. Bu durum yipratici olmakla birlikte sizin için eglencelidir ve bu konuda birbirinizi iyi anlarsiniz.

Ask hayatinizda çok yönlü, konuskansiniz ve birbirinizin ilgisini yillarca canli tutmayi becerirsiniz. Ikinizde genç görünüslü, zeki ve hazircevapsiniz. Bütün bu özellikler sizi birbirinize çeker. Örnek olarak John Kennedy ve Marilyn Monroe`yu verebiliriz.

Ikinizde hava elementi oldugunuz için iyi iletisim kurarsiniz. Bu da saglikli bir iliski için en gerekli özelliktir. Duygu ve düsünceleri karsilikli dile getirebilmek iyi bir beraberlik için basta gelen sartlardan biridir. Ikinizde duygusal sayilmazsiniz, askinizi kalbinizden çok kafanizda tasirsiniz. Soguk ve tarafsiz olmamaya çalisin. Uzun süreli bir iliski için duygulariniza daha fazla önem vermeniz gerekecektir. Yüksek IQ` lerinizle bu açigi kapayamazsiniz. Hayatiniza biraz romantizm katmak için çaba göstermelisiniz.

Ikizler`in kafaca saygi duymadiklari birini sevmeleri mümkün degildir. Bu yüzden birbirinize hayran olursunuz. Her konuda konusmaya bayilirsiniz. Birbirinize ask mektuplari göndersenizde içine dergilerden kesilmis ilginç bir yaziyi da koymayi ihmal etmezsiniz. Paylasmayi sever, seyahat etmeye bayilirsiniz. Günleriniz küçük sakalar ve esprilerle çok eglenceli geçecektir.

Ikinizinde ev isleri ile alakaniz olmadigi için bir yardimci bulmalisiniz. Pratik olmadiginiz için de iyi bir muhasebeci tutup dediklerini aynen uygulamalisiniz.
    </string>


</resources>
